%表題   DclEasyFFT
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclEasyFFT\_F}
\label{fftlib.DclEasyFFT_F}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   周期実数値データのフーリエ順変換 (簡易版) をする.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclEasyFFT\_F(x, a0, a, b, [index])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x} & {\tt <R(:)>} & 入力データ. \\
        {\tt a0} & {\tt <R>} & cos 第 0 成分. \\
        {\tt a} & {\tt <R(:)>} & cos 成分. \\
        {\tt b} & {\tt <R(:)>} & sin 成分. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & 作業領域番号. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item この変換では正規化される. つまり {\tt DclEasyFFT\_F, DclEasyFFT\_B} を続けて呼ぶと, もとの値が返される.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (fftlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsection{DclEasyFFT\_B}
\label{fftlib.DclEasyFFT_B}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   周期実数値データのフーリエ逆変換 (簡易版) をする.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclEasyFFT\_B(x, a0, a, b, [index])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x} & {\tt <R(:)>} & 入力データ. \\
        {\tt a0} & {\tt <R>} & cos 第 0 成分. \\
        {\tt a} & {\tt <R(:)>} & cos 成分. \\
        {\tt b} & {\tt <R(:)>} & sin 成分. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & 作業領域番号. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item この変換では正規化される. つまり {\tt DclEasyFFT\_F, DclEasyFFT\_B} を続けて呼ぶと, もとの値が返される.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (fftlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
